[冚家剷]有無人嘅父母死都要去中國拜年?

一諗到仲有唔知有幾多人父母都係咁就覺得新年過後好恐怖....

老母鄉下深圳,老豆港豬ON鳩鳩無主見老母叫就跟埋去
真心唔明果陣文革自己差D全家死鳩曬先黎香港仲成日發支那夢,依家阿公阿婆已經過埋身仲返去托柒??

屌又屌左講又講左係都要返,話咩野”新年一年一次點都要返一日” “有口罩唔去多人地方就唔驚”
我口臭都要咁講,你去左都唔撚知仲有無下年新年呀屌我老母

點解可以咁自私無知架, 窮撚無錢搬又無可能長住酒店
真係有咩事到時出街前包好自己再去探下D畜生算